打定風，就知小巴狗同的士狗係好撚仆街，賤格

的士狗就唔撚洗講啦

你老母200蚊一位

Btw 張圖人地sd嚟，有出處麻煩話我知

轉移視線手法來啦

冇睇錯下話

痴撚線

小巴狗：我冇迫你搭架，唔鍾意可以唔搭，你唔坐大把人坐

元朗去上水，叫價60